一人五首最愛張學友既歌

心如刀割
分手總要在雨天
忘情冷雨夜
我真的受傷了
真情流露

寂寞的男人
離開以後
祇想一生跟你走
遙遠的她
雨都宮

sor

點解係雨都宮

首改歌

只想一生跟你走
真情流露
讓你愉快
妳的名字我的姓氏
Lost christmas

藍雨
只想一生跟你走
分手總要在雨天
離開以後
怎麼捨得你

五首好似唔係好夠,講多五首
忘記你我做不到
我應該
輕撫你的臉
情已逝
等你等到我心痛

只想一生跟你走
離開以後
我應該
左右為難
分手總要在雨天

離開以後
心如刀割
原來只要共你活一天
咖啡
她來聽我的演唱會

仲有我應該

怎樣捨得你 一首就夠

夜了....又破曉
如果·愛
真情流露
等到花兒也謝了
分手總要在雨天

仲有
望月
葬月
甚麼世界
留言
慢慢

愛你痛到不知痛
只有你不知道
這麼近那麼遠
分手總要在雨天
原來只要共你活一天

好撚難揀呀

分手總要在雨天
離開以後
月半彎
有病呻吟
慢條斯理

五首好難揀喎， 同埋每個時期都唔同

呢一刻：
心如刀割
你好毒
剎那愛
葬月
望月

最鍾意藍雨 live版
同寂寞的男人